學車可以claim持續進修基金？

係咪真？ 我fd話係

係

佢哋set高個價.....

高幾多先

好似成個「課程」差唔多兩萬蚊

Full咗十世

自己學要一萬鬆啲
去駕院join基金plan要兩萬
減番一萬咪一鳩樣 仲被人搵撚咗笨

香港駕駛學院不了
佢老闆係政協大陸人

他指駕駛學院老闆張松橋有重慶李嘉誠之稱，一樣是政協要員，也是曾蔭權接受郵輪款待一事上提供郵輪的人。（駕駛學院母公司為港通控股，根據2012年中期報告顯示，駕院盈利約為一億元。港通控股另間接經營西隧、大老山隧道、私家車收費系統快易通等公共事業）對於駕駛學院的師傅不能轉職至其他公司或私人執教，長毛認為這是政府對駕駛學院的各種優待是官商勾結的表現，而梁振英上台以來並沒有改善這種境況。

Ching 個基金要係pass完拎左p牌之後再要考多個路試係駕院老師做考核 考核內容會跟番運署輸 以沙田駕院為例 拎左p牌之後要由沙田駕院楂去蓮塘口岸 係冇聽錯 係咁遠 就算係拎到p牌 都未必pass到個p牌 claim番基金啲錢 真係唔易

Sor 打錯 係拎到p牌之後 都未必pass到果個路試

係 但係唔建議！
宜家持續進修基金有兩個有關駕駛汽車嘅課程，全部都係香港駕駛學院嘅。
1.私家車駕駛證書
學費:$18288
2.私家車駕駛證書
學費:$18288

持續進修基金可以幫你claim到$18288入面嘅$13472蚊
即係話你自己都仍然要比$4816

但係真係值咩？
近五千我自己出去搵師傅好過啦，用持續進修基金仲要滿足課程要求咩70%出席率同埋整體分數合格咩咩要求。萬一完成唔到就冇得claim持續進修基金

寫錯 係2.輕型貨車駕駛證書

嘩屌咁戇鳩
好彩出面揾師傅考撚完

出去搵師父考平均7000-8000
如果學少啲，學十幾個鐘，5000都得嘅

扑你個街

你直接報非至專都係一萬頭

局嚟，拎到p仲要考多個佢自己搞嘅試先claim到

出去搵街師傅啦
你入學神post睇吓幾多人報駕院都係肥佬，見好多都係上得好少堂就出去考，然後....再俾錢啦

報撚左
我勸你唔好報
除非你份工可以成日請假 勁撚多垃圾理論堂用你日頭時間上 你唔上會冇得claim

2-3年前學 係咪無得claim番

原來送錢比政協,仲要 搵自己黎搞

駕駛證書
笑撚死

去見工可以同老細講
我除左有2號牌之外
仲係香港駕駛學院既證書課程入邊first hon畢業
P牌個時仲係勸力德到做過intern

聽到呢到
你老細知你讀書咁勁又咁有經驗
仲唔拿拿林請你咩